有3D暈真係慘過食屎

d畫面明明靚到仆街睇兩睇就想嘔

一啲都唔靚